［柴灣 中型貨車］求考試路線行車片

上網都係搵得呢3條行車片：
Route1:

Route2:

Route3:

Route1 仲要係行路片黎 而唔係車片
Route2 同Route3 都好似唔係全條

就黎考，想考試之前多d準備，跪求行車片

其實中型可以自己租架5噸半狂練
除非你冇2牌

考幾點，唔同時間變化好大，自己去睇路況好過

本身1A 牌
我考18係想拎埋1 、2 牌

星期二 朝早10:45

1A牌直接考18操熟兩腳未?
利申 岩岩pass左18

樓主今日考？
見今日柴灣有考試

1A直踩18
真係幾勇

我見好似都有成功例子 味試下

味甘快， 不過聽聞唔多人考18

師兄 考柴灣定 定荃灣

點都唔夠細牌咁多 不過又唔係少嘅
幾時考
學到邊？

荃灣 海濱線

我上網睇過柴灣要斜路調頭 應該好難

即係九手軚都可以合格？

大巴同中型都唔喺嗰度考調頭㗎
跟規矩調得返出嚟就 ok

中型喺場入面考 大巴喺杏花邨 IVE 對出考

大巴調頭有無暗斜 我fail左大巴
仲未排到荃灣快期
基本上路線考邊到都無所謂
利申 半職業司機

嗰條路因為有時多死車 所以有時要行到好入先夠位調
我記得有一段係有暗斜 但唔算好多

如果真係考柴灣 到時師父應該會同你講

本身諗住排唔到快期就排荃灣隊尾算數 反正唔急考到
搵日揸架車去睇下柴灣個調頭位先